聽日驚左唔想出嘅人入一入黎，有張圖想比你睇

如果你地怯於白色恐怖之下唔敢出黎嘅，你地就係放棄左義士嘅遺願
覺得咁樣對得住義士嘅就隨便你，都祝賀你地可得一夕安枕

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901902903908909915916922923

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推啊

義士無人理？

齊上齊落

push

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

記得現場好快俾清潔洗走咗

義士慘變comdom？